第一次學車 覺得有壓力

棍波拎左學牌
學左兩個鐘
有1個多鐘都係馬路行
然後學上斜
最難係泊車
成個學車都唔記得死左幾次火
唉

第一堂兩個鐘
下堂已經唔想再去
教我個個仲要係親戚

邊有人一出世就識
慢慢學啦
堅持到底

係呀 等你肥左兩次先放棄都未遲

放鬆啲

個個第一次渣都唔識架啦 都唔知你咁驚做乜 仲要淨係上左一堂

練得多就會上手

如果覺得真係搞唔掂就轉自動波囉

學下1137癲佬啦

學左十堂就唔覺難架喇

泊車先係最易

背書

有邊個學車冇死火
泊位果啲驚唔記得，可以上完堂寫notes 或者上youtube 睇下教學:

學車唔死火 唔通出到街先死火咩

年青人 我都試過你呢個stage 捱過左睇返得啖笑

ps 扮老屎忽，多左人生經歷，開始明白老屎忽個種對人生一笑置之既感覺

我真係冇死過
但就開頭每次起步都慢過龜比人屌

壓力 係黎自車軚

親戚教咪幾好
唔會一二一二咁小你啦最起碼

正常架 揸耐啲會享受

有幾難 死火因爲你唔聽書姐 慢慢黎 停就一定要踩低極力子

親戚教咁好
有冇收你平啲?

小兒麻痺......

親戚教既好處：
1）落力啲教，合格率超高
2）學費無咁貴，慳唔少
3）唔會dum波鐘
4）態度好好多（以前一死火就比師傅屌）
5）俾多啲時間你練車

學之前睇下棍波車轉波嘅機械運作
你有個概念之後就明白咩情況會死火
同埋明白轉波套動作

屌幾時郁到隻手呀 推啦 係到推